3hk 真係差左

舊plan 6gb 後數據王速度仲ok

mtr youtube 無問題

續約同一個plan, 明顯慢左，有lag

係剩返5mbps

一樣，依家mtr已經load空氣，用google map又定唔到位

慢就要轉台了

似係有人批鬥李嘉誠

咁係你未用過3姐

原來剩幾多個月

佢開始做5g之後慢左好多
好唔穩定
都要轉台了

有好過咩

有好過？

其實好似個個台都係咁？

5g 真係有人用咩。開咁急做咩

你地係全程都鎖左速, 定用左一個數量後個個月就即鎖?

15/20GB後鎖

上個月都以為係數據王鎖速
今個月發現未去到6GB已經好撚慢#haha#
(6gb + 數據王plan)

如何取消 合約到出年

搞5G之後4G真係差左好多，特別係室內，信號時高時低，得5mb...出返室外叫好d 正常。

3台廣州個客服有條女閪癢日日都要比人屌
快d打1033約佢

真鎖速假無限

垃圾3台